香港醫療究竟係俾咩人搞到彎晒？

A. 政府（cut 資源）
B. 廢老 (濫用資源）
C. 大劣人（搶床位搶疫苗、單雙非）
D. 以上皆是

D，但A.要加埋醫療政策、人口政策、B.全香港人都有濫用（不分年齡階層）